早兩日清塵唔記得插cpu 風扇，用左幾日怕唔怕有事

早兩日拆左個intel cpu 風扇出黎掃塵
呢兩日玩game覺得lag左覺得怪怪地跟住睇下每粒core 都成90度

即刻開個機箱望下原來無插cpu風扇個插頭
想問巴打熱左兩日會唔會有壞影響？
因為以前試過玩xbox360唔記得拎開遮住既野，部機熱過頭熄機，跟住無耐就壞左

I5 8400
Msi B360m pro vh

唔該晒

下世小心啲

開到機仲玩到者冇事啦

依家無事咪得，最多爆炸換過部

成100度會唔會熱到塊底板有d位熔左？

利申無咩電腦知識，thx

依家係無事，我即刻插返個風扇
但驚熱親塊老母板
已經用左幾日

唔會 PCB同上面d野冇咁化學

唔該晒巴打咁我就放心

90度

我AMD 110℃都係咁
btw如果太熱佢會自己降頻 行慢啲
再唔係就直接息機 冇咁易燒架
除非你閂咗個保護功能

明白, 唔該晒巴打
我砌好就咁用應該無改過setting, 我諗應該無閂個保護功能

電腦過熱會藍MON
冇藍MON即係冇事

會，之前部機就係咁燒左塊板

預設一定開左
叫overheat protection

所以唔洗緊張

有次的cpu個底座比塔式散熱整爆都係自動熄

拆完散熱器有冇上返散熱膏？

安全系統:盡可能阻止意外發生
人類:關閉安全系統

我上一次又係唔記得，結果搞成咁

XB360 係XB360

明白晒, 唔該巴打

次次都無, 我見佢原裝仲有D 痴住喺度
不過我依家耐唔耐check 下都係最多60c 左右, 一般都係50左右, 屋企無開冷氣, 我諗應該無問題

係呀, 都係好幾年前既事